呂秉權：「群眾鬥群眾」升級，「元朗模式」會遍地開花

呂秉權：
港澳辦記者會，群眾鬥群眾升級，北京支持「正義力量」做嘢，元朗模式可能遍地開花；明天大約200名港區人大政協到深圳見張曉明，承擔政治任務，為林鄭和民間清場保駕護航。

要諗點應對，如果黑社會人多真係會變開片

民間自衛隊

求下左膠唔好阻住, 大佬打兩下, 又唔係打死佢地
屌你尋日北角咁真係睇到我眼火爆
最尾仲要有自己友say sorry
真係要打到班黑社會唔敢出黎
先保障到市民